﻿001	はぁ…今日は疲れたわ…	VO_thetis.thetis_sys_0022
002	あんな式典、本当は行きたくないのに…<br>あれだけ人がいたら、<br>どんな病原菌がいるかわからないもの
003	それに、先祖が人魚だとか、海の化身とか、<br>…化け物だとか、噂をするだけならいいけど	VO_thetis.thetis_sys_0016
004	むやみに手を伸ばして服や肌に触れようと<br>する群衆なんて、想像だけでもおぞましい…<br>絶対に耐えられない！　ありえないわ！	VO_thetis.thetis_sys_0017
005	今日に限ってペレスもいないなんて、<br>ついてないわね…<br>この辺りで少し休んでから帰ろうっと…
006	わあああああ!?
007	ひゃあぁっ!?	VO_thetis.thetis_sys_0026
008	いっててて…<br>ありゃ？　ねえ、あたしのご飯知らない？<br>でっかい獣がこっちに来なかった？	VO_milis.milis_sys_0042
009	いえ、わたしは…<br>何も見ていないですけど…
010	え？　何？　なんていったの？<br>よく聞こえないよ!?	VO_milis.milis_sys_0031
011	そこで止まってください！<br>それ以上、わたしに近寄らないで！	VO_thetis.thetis_sys_0027
012	ほえ？　きみ、なんか怒ってる？<br>あたし、怒られるようなことした？	VO_milis.milis_sys_0025
013	あ、いえ、そういうわけでは…<br>その…あなたが泥だらけなので…<br>わたし、清浄な物しか受け付けないんです
014	とにかく、わたしは何も見ていません<br>では、ごきげんよう…
015	おお～！　その感じ、淑女っぽい！<br>あたし、淑女にすごい憧れてるんだ！<br>ねねっ、あたしを弟子にしてよ！	VO_milis.milis_sys_0006
016	あなた…何を言い出すんですか？<br>無理です、お断りします<br>それでは、失礼いたしますね	VO_thetis.thetis_sys_0040
017	…あ！　ちょっと待って！<br>ねえってば！
018	ひっ！<br>その手を放しなさい！<br>わたしに触らないで!!
019	あ！　ごめん！<br>でも、あれ！　あたしが追いかけてた獣だよ！<br>ほら、こっちに向かってる！	VO_milis.milis_sys_0025
020	えっ？　きゃあっ！	VO_thetis.thetis_sys_0025
021	お姉さんは下がってて！<br>今度は逃がさないからねっ！<br>いくよおおお！	VO_milis.milis_sys_0032